似唔似真係爆

支爆講就講左十幾年
今次好似比之前大獲

真係啦 似

剩係見到港爆

咪燈啦

雖然大陸係咁cap水
但係香港存款真係好多

唔似, 都仲未恐慌

人行下周三在港發行300億元人民幣央票
2019-08-06 HKT 09:33
人民銀行公布，為完善香港人民幣債券收益率曲線，將於下周三在港發行兩期人民幣央票，規模300億元人民幣，當中3個月期有200億，1年期100億元。

輕鬆套走300億人仔等值美金

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

維尼放軟就唔會爆
企硬都仲有一年比佢走

爆勁d

存款係多, 但係當大家一齊係提款, 個底就唔存在啦

又燈，即係唔爆

我覺得已經進入左另一個stage
以前齋吹支爆，大部份人唔覺。
呢家就係，有d 更實在既野發生左 (debt default, trade war), 個問題有d 浮左上水。 大部份人都唔信，但多左人感覺有d 危 (如果唔覺，就唔會有國內資金流走題問題啦)

爆咗都唔會話爆
好似一個人死咗 中共只會話佢唔識再郁同思考 心跳停止

似係

咁就睇下佢 封鎖消息/鎖國技術 有幾勁。
其實佢地d 黨員應該知得最快，睇風向。

同意, 佢死都唔會同你講聽日爆
咁你今日一定走資

因為如果真係爆, 你只會知, 唔會預算到

港紙就未必爆, 除非全世界一齊提款
但係依家個感覺係, 唔好渣股票好,

唔渣美金都渣住港紙算, 真係勿渣股

其實你話一夜之間爆就無可能

但洩緊氣，呢個就一定係事實

依家係睇支共會唔會忍下手放下面子
唔係大陸都準備緊內亂

詳細可以睇下全中國省份既盈收狀況，今年上半年，得上海一個無赤字

香港係最後一執拼圖
成也香港
敗也香港
大家比最後一擊

加埋美國到中国入匯率操控國真係來得及時

中国唔可以開向國外融資、唔可以參與美國採購標案，然後美國會要求imf加強監察，加入ustr

香港會變得更重要

廣東都有盈收增長嘅（好多來自香港）
其他就

30b 算得係咩錢

You explode it still not explode